烏克蘭好多歌手藝人出黎撐，但香港就不了

活係平行時空咁

你當tommy死架？

香港歌手一隻手數晒

以前大陸窮 咪民主歌聲獻中華 依家個個上大陸搵銀 得q 閒同你反

沒有國泰，還有民安

烏克蘭多唔多去俄羅斯登台演唱搵食？

你當城城流？